<quest3>
  <!-- Квест №3 -->
  <node>
    <!-- комментарий0 -->
    <subtitles name="Корчмарь">
      <text>Как на охоту  сходил?</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Я">
      <text>Одного кабана завалил выстрелом из лука.</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Корчмарь">
      <text>Всего одного? А почему так мало? Неудачное место выбрали?</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Я">
      <text>Сколько смог, столько и добыл. Так получилось.</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Корчмарь">
      <text>Ладно. У меня для тебя поручение: вот тебе золото, купи молока на рынке, остальное отдай отцу, я ему должен был.</text>
    </subtitles>
  </node>

  <node>
    <!-- комментарий1 -->
    <subtitles name="Корчмарь">
      <text>Вижу охота была удачной, ты мне принёс шкуру на продажу, да?</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Я">
      <text>Да, принес. Мне сказали ты хотел меня видеть.</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Корчмарь">
      <text>Да. У меня для тебя поручение: вот тебе золото за шкуру и купи молока на рынке. Я посчитал, ещё должно остаться несколько монет, отдай их отцу, я ему должен был.</text>
    </subtitles>
  </node>

  <node>
    <!-- комментарий2 -->
    <subtitles name="Корчмарь">
      <text>Ничего себе. Охота была отличной, раз столько шкур принёс.</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Я">
      <text>Да, мне повезло, было выбрано удачное место для охоты. Мне сказали ты хотел меня видеть ну и я как раз на продажу тебе шкуры принёс.</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Корчмарь">
      <text>Да. У меня для тебя поручение: вот тебе золото за шкуры и купи молока на рынке. И еще передай отцу пару монет, я ему должен был.</text>
    </subtitles>
  </node>

  <node>
    <!-- комментарий3 -->
    <subtitles name="Продавец">
      <text>Подходим, покупаем: молоко, сыры, мясо, колбасы. Что хотите, молодой человек?</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Я">
      <text>Мне кувшин молока для корчмаря.</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Продавец">
      <text>Хорошо, наливаю, с вас 30 монет. Удачного дня!</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Я">
      <text>Спасибо, Вам удачной торговли!</text>
    </subtitles>
  </node>

  <node>
    <!-- комментарий4 -->
    <subtitles name="Я">
      <text>Я купил молоко.</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Корчмарь">
      <text>Спасибо, давай его сюда.</text>
    </subtitles>
  </node>

  <node>
    <!-- комментарий5 -->
    <subtitles name="Отец">
      <text>Я выковал для тебя меч, к сожалению рыб и шкур на продажу не осталось, так что пришлось использовать железо плохого качества.</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Я">
      <text>Ладно, что есть, то есть. Тебе корчмарь долг отдал, держи.</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Отец">
      <text>Спасибо. Может быть, если бы ты наловил больше рыбы или добыл больше шкур, нам бы удалось их продать и изготовить тебе меч лучшего качества.</text>
    </subtitles>
  </node>

  <node>
    <!-- комментарий6 -->
    <subtitles name="Отец">
      <text>Ты хорошо сегодня потрудился. Я тебе выковал меч из отличной стали. Держи, ты его заслужил.</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Я">
      <text>Спасибо. Тебе корчмарь, кстати, долг отдал. Вот, держи.</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Отец">
      <text>Хорошо что он не забыл. Можно купить больше хорошей стали.</text>
    </subtitles>
  </node>

  <node>
    <!-- комментарий7 -->
    <subtitles name="Отец">
      <text>Ты отлично справился. Я тебе выковал меч из отличной стали. Кроме того, мать сшила тебе новую одежу из добытых тобой шкур.</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Я">
      <text>Спасибо, я старался. Тебе корчмарь, кстати, долг отдал. Вот, держи</text>
    </subtitles>
    <subtitles name="Отец">
      <text>Отлично. Благодаря твоим стараниям наша мастерская теперь процветает.</text>
    </subtitles>
  </node>
</quest3>